一位男士綠燈過馬路 竟被汽車無情輾過

點解?
因為明明綠燈轉眼變成紅燈

10/10

多謝巴打嘅讚賞

on 9/10

請問樓主開完膠post未

唔好扮我無轉ac ok?

fake friend

10/10
少見既高質post

多謝巴打

大家過馬路小心啲

pish

唔係因為係車嘅綠燈咩

0/10

點解紅燈就無情先?
點解一定要輾過而唔係撞飛?
點解係車唔係輕鐵?
點解呀？我問你點解呀!!!!!